林早迣接手高登之後有咩建設？

同港共接手香港之後一樣
淨係識搞屎棍
搞下高鐵、港珠奧
以為自己做左好多野
但係其實成個香港仲停留係20年前

成人台算唔算

以下紅字為林祖舜嘅貢獻:

整多個台禁幾個制就得啦
唔算建設左d咩

取消回帶
Ban 第三方程式
出左本冇人睇既野

多左正負評
user冇得睇自己回覆紀錄
廣告多左

自動撈圖

壯舉

好有意義

呢個function一出
lihkg即刻嚇到瀨屎

劃時代新功能

加入iproa

巴絲打

今次幫各位巴絲們團結起黎 算唔算

連巴 同 望遠 見到都震一震 笑到震

同689一樣

不停做攝石人搏上位

連登之父

連登、膠登之父

應做該做就做當功領

用自己黎破負皮記錄

負皮紀錄應該係雨狗

問過唯唯 同沖涼茶未

整撚走左起自已底既功能
想睇返回過既post 都煩到西咁